Mr. Knightley, wat een heerlijk feestje afgelopen nacht; hoe buitengewoon aangenaam.--Hebt u ooit zien dansen?--was niet het heerlijke?--Miss Woodhouse en Mr. Frank Churchill; zag ik nooit een ding gelijk is."
